[Pewdiepie] 9 yo assemble!

真係不枉我由最初做bro做到依家
依家9 yo界既國際戰線基本上打開
我地係咪應該有啲咩行動？
我明白個community真係超級多元化
係文宣既好時機
但大家一向睇pewds既channel都主要係just for fun
一下子洗版真係觀感唔好
況且咁樣都好似唔太尊重人地個平台？
好似當係文宣平台咁

我覺得有兩樣嘢應該做：
1. 多謝pewds
係咪可以twitter tweets下，subreddit submit下之類？
盡量be humble，因為佢真係無義務為我地發聲

2. 整啲關於中國既memes
最近aouth park+nba事件
係外國終於爆開黎
都好多好笑既memes
我地示威抗爭都有memes，但好似有啲hardcore
整下關於中國既memes
等大家睇到中共既醜惡嘴臉

開放討論！

聽朝起身再推下先

感覺2係最容易有noise 始終外國好多人唔會好跟得貼同care人地地方啲政治問題 唯有引起對中國嘅共鳴

都係 所以我都嘗試去subreddit submit啲嘢
但我係前幾日先心血來潮諗到要follow個subreddit
我一submit就有系統信息話擔心係spam所以delete左
叫我wait a couple days
有無人知要等幾耐
我想趁個熱潮係到多多submit

推返佢喺片中reviewed的meme已經好有用(？)
Joker舉牌比Blizzard 打爛果個整得好好

真